LoL女子隊

發現呢排好多LoL香港女子職業隊。仲有好多比賽。真是厚面皮到白金都話自己職業。大佬你做花瓶咪算學咩人追夢。得PDQ Dream中路先得下人。
呢啲都算。點解有咁多女子賽 因為有人成日出錢搞比賽囉。果啲__線，__ __ __仔就係一個例子。好心你就搞下男子比賽。香港真是冇乜。仲話咩發展女子電競 上次Pdq比台灣妹屌打。根本實力未及人。
不過果啲搞比賽既人用呢啲名義溝女就真。
有冇人特別反呢啲人？

比啲宄公食女囉

在座各位都係垃圾

女人廢
如果男女混合 無女人入到圍

銀牌仔開學校教人打機

大家唔覺得好搞笑咩。又話咩唔好睇少女仔實力，女仔唔比男人差。咁你一係搞個有男有女既比賽証明自己啦
女打女有咩意思 搞比賽果D想食女就真

巴打明白了。仲有個X仔都好扮野

同你講 好多都限牌位 鑽石以上都唔準打 請曬一堆狗公去做炮灰 (雖然大多數都借細ac去打 女子隊

成班臭雞加厹

搞比賽仲要大大聲話發展女子電競果啲搞手先可恥
啲女都只是工具。LoL隻Game收皮唔知點

等間人地cap上ig story訴苦架啦

班垃圾想飲頭啖湯
搏香港真係開始發展電競
佢地自然可以做大佬

食女姐

有次咁啱見到ig 有個女仔po相打到上白金5 就打晒飛機 仲屌人地話佢靠仔帶上去(因為佢打support)
佢間唔中有開stream 睇過一次 真係得啖笑 明白啲人認真無講錯
見到佢近排又入咗隊打比賽 只可以講 香港女仔打機真係著數白金就上晒神抬

但係_連女都溝唔到
利申：有入過電競學院

仆街 斷線出咗三次

等比人包養 你估真係打機咩 打飛機呀

條女靚唔靚嫁？

就好似桌球要分男女咁，唔分女人唔使玩

LOL? 強弩之末啦
係時候退出時代既舞台架啦

班女上季d大師鑽一鑽二全部俾人代打上去既今季d人好廢唔敢講